{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "합천 문레이크호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインとチェックアウトについてのご案内は以下の通りです。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットがいる場合は、ペット同伴可能なペンションを予約する必要がありますし、同伴時に入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してくださることを願い、客室及び周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典としてIPTVとWi-Fiが全ての客室に備えられており、様々なペンションサービスが利用できます。 このサービスには、無人システム、さまざまなテーマルーム、ドライブイン、駐車スペース、ホテル式寝具類、最先端の冷暖房システムが含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加の人数がある場合は、ペンションに事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数は別途費用がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットを連れて行く場合は、ペット同伴可能なペンションを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴時に入室を拒否されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴時に入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の使用には責任がありますか？",
            "answer": "はい、客室や周辺施設の使用には責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉を焼くことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "いいえ、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWi-Fiは全ての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "ペンションには無人システム、さまざまなテーマルーム、ドライブイン、駐車スペース、ホテル式寝具類、最先端の冷暖房システムなどのサービスがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 507
    }
}